a:11:{s:12:"timeline_txt";s:220:"Данная операция производится оператором в ручном режиме и занимает от 5 до 30 минут в рабочее время (см. статус оператора).";s:15:"description_txt";s:1243:"Для обмена Вам необходимо выполнить несколько шагов:

Заполните все поля представленной формы. Нажмите кнопку «Продолжить».
Ознакомьтесь с условиями договора на оказание услуг обмена, если вы принимаете их, поставьте галочку в соответствующем поле/нажмите кнопку «Принимаю» («Согласен»). Еще раз проверьте данные заявки.
3. Оплатите заявку.  Для этого следует совершить перевод необходимой суммы, следуя инструкциям на нашем сайте.
4. После выполнения указанных действий, система переместит Вас на страницу «Состояние заявки», где будет указан статус вашего перевода.

<strong>Внимание</strong>: для выполнения данной операции потребуется участие оператора (см. статус оператора).";s:10:"status_new";s:292:"Авторизуйтесь в системе Альфа-Клик;
Переведите указанную ниже сумму на счет XXXXXXXX;
Нажмите на кнопку \"Я оплатил заявку\";
Ожидайте обработку заявки оператором.";s:12:"status_payed";s:129:"Подтверждение оплаты принято.
Ваша заявка обрабатывается оператором.";s:14:"status_realpay";s:129:"Подтверждение оплаты принято.
Ваша заявка обрабатывается оператором.";s:13:"status_verify";s:129:"Подтверждение оплаты принято.
Ваша заявка обрабатывается оператором.";s:14:"status_success";s:281:"Ваша заявка выполнена.
Благодарим за то, что воспользовались услугами нашего сервиса.
Оставьте, пожалуйста, <a href=\"/reviews/\">отзыв</a> о работе нашего сервиса!";s:15:"status_returned";s:88:"Оплата по заявке была возвращена на ваш кошелек.";s:13:"status_delete";s:37:"Заявка была удалена.";s:12:"status_error";s:105:"В заявке есть ошибки. Обратитесь в техническую поддержку.";s:17:"status_new_mobile";s:370:"Авторизуйтесь в платежной системе или запустите мобильное приложение XXXXXXX;
Переведите указанную ниже сумму на кошелек XXXXXXX;
Нажмите на кнопку \"Я оплатил заявку\";
Ожидайте обработку заявки оператором.";}